429806
3013
Mình có 1 đứa em nhỏ năm nay vừa tròn 6 tuổi. Nó đã biết đọc và rất ham học hỏi nên mình đã mua tặng nó cuốn sách này. Thằng bé rất thích thú khi được tặng sách. Sách thì có hình vẽ dễ thương còn bài học lại có tính giáo dục cao lên mình thấy rất hợp với mấy em bé ở tuổi này. Tuy có vẻ hơi ngắn và chữ thì ít nhưng mình thấy thay vậy bằng hình vẽ các bé sẽ thích hơn và mình sẽ mua cho nó thật nhiều sách như vậy để em có thể học hỏi được nhiều hơn.
5
1246695
2016-05-13 22:19:45
--------------------------
